暫緩裝修商舖，轉裝修政府、議辦、黨鐵

【目標選擇原則】
（１）對準政權：中共港共政權建築物、中聯辦物業、保皇黨議員物業、保皇黨辦事處、黨企、黨鐵及其他政權走狗建議優先處理
（２）先做主線：過多商舖目標導致失焦，觀感上容易變成無差別攻擊，容易被屈做打砸搶的真暴徒，前線亦會攰。未有嚴重傷害或出賣抗爭者／容易被屈成打砸搶的對象建議列為支線，暫緩處理。（例如美心、富臨已經受到教訓，可以暫緩裝修）

【十八區裝修指南】

【十八區裝修指南報料、修改】

【比例原則】
（黑色裝修）開放所有武力選項，若目標附近有民居，不建議使用火魔法以免傷及無辜
（紅色裝飾）塗鴉、連儂牆、雜物塞門口，結界魔法、紙鏈、及其他阻礙他人的手段
（藍色罷買）罷買、杯葛、負評。參考黃藍商戶地圖

推俾外國旅客 咪俾黨鐵賺錢

【推上國際】的士撞入人羣呢單嘢可唔可以幫手煲大啲，喺國際上其實已經係恐襲

Push

狂推

.